女友成日叫我唔好用套

女朋友成日含完就直接騎上黎唔用套
話條丁d青筋好舒服
叫我直接射起入面，之後買事後丸
我成日都屌到一半先用番套
係咪應該叫佢食避孕藥

男人屌男人邊會出事

𨳒男人屎眼做咩要食事後丸?

戴套真係好唔舒服。

笑撚死